城大退休教師點評城大同學生質素

好似講到好稀虛

佢講到好似中學教書咁

出課室唔同佢講好過份

而家d老師質素也一樣

1:32

話我地吾城過poly好多

遲到，唔坐第一行，自己出課室，好基本啦

雙飛

而學生質素係dse之後下跌

Shittyu

cu正常表現